聽日大家口號對準極權！

十月一大家請對準極權，除左各行動，唔好再剩係嗌香港人加油 同唱歌
爭氣屌柒幕後最大黑手

天滅中共，全黨死清光

驅逐共黨，光復香港

早啲返家啦, 成日on 9 9 係街比人打比人拉,又唔識保護自己同隊友

Telegram預設訊息可以保護到手足性命

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

兄弟爬山 但唔係見死不救

推

Charge

我對香港人加油呢五個字好反感
當被捕手足被犬打，性侵，甚至強姦
你嗌香港人加油
我無野好講

最後，不割